返工搭車坐低都比廢老串

今朝一上車見到兩隻廢老坐係關愛座，咁我就坐落隔離。

隨後就聽到兩隻廢老(一雄一雌)係度講野，一開始我都不而為然，一隻廢老傾電話都可以全車箱聽到，兩隻廢老嘈就一定啦。

但焗住聽之下，聽到隻雄性廢老講咩「一個屎忽坐落黎」，「後生就企係度當做運動啦」，「廢事同佢爭」。原來佢想移過黎唔坐關愛座。撚知佢坐落去又想郁黎郁去咩。個雌性廢老重好得戚話「係啊，佢地唔敢坐關愛座架」。最後我望實我隔離個雄性廢老，佢擰開塊面又開始講其他野。

以後搭車唔單止要睇廢老坐左未，重要睇埋坐左既廢老動向。

關愛座係留翻比你地啲老骨頭

唔當場屌鳩佢地 而家開post 托呀
d廢老又唔會上黎睇

打擊廢老 人人有責

係就當面屌啦

垃圾廢老阻撚住人返工

佢出口，你出手，輸晒啦

我望得佢就預開拖啦，點知佢淆底唔再講

繁忙時間唔應該有2蚊優惠

上車就聽歌
佢行到過黎我都係會唔理

屌廢老屎忽啦